[買定離手]林子健會否(用lan線?)自殺?

會
唔會

按照劇本就係警署離奇上吊
自殺又好 被自殺又好

總之死無對症 Close File

支式未審先判